交大正式正名為恒大！

終於可以同親戚講禾系讀大學🤤

Ya

會唔會俾中國恒大告佢抄名

Goal for U

恒大廣告走得太前

含撚樹東

偉哉我含